有無人買左Zara x Jo malone系列？

有無伏

Zara

唔係得英國有賣咩？

有代購 229幾平 想買

買咗支bohemian bluebells幾好聞

係咪薰衣草味為主？想買蠟燭

真係算罷。

覺得檀木味重啲